oneplus 呢期係咪勁落廣告費？連登打手多到呢！

好多人吹奏。仲講到中國牌子好似無問題咁。

今年六月一支共實施左網絡安全法，仲用大陸機既人真係唔識死

繼續盲反囉

中國設計、中國公司………你用埋我果份

我真係唔諗明, 一部OPEN SOURCE 晒既機, 你地怕D乜

成日話大陸機唔安全, 大陸機有監控, 咁你都要睇睇咩野牌子先得架, 唔好成日一竹篙打一船人

如果佢個OXYGEN OS 有監控既話, 一早比鬼佬屌到反艇啦

再搵監控呢樣野黎講, 真係凸顯你地既無知

利申: 我用PIXEL 既, 岩岩買左OP5 比家母

講咁耐, 其實係國產機先係原罪姐

所以呢 又想攞監控黎講

定係你想一蚊都唔比支共賺錢? 係既話你諗清楚你部機係made in 邊度好喎

以爲apple, 三叔就無CIA監控咩？傻屄

看得自己那麼高，你有乜柒值得監控先……

佢地github都未知係乜啦

真係驚咪轉lineageos,反正同都係oos都係cm fork出來

open source 就冇事？真係突顯緊你既無知。
我公司到而家都唔做大陸project... 就係因為佢哋要求我地套野要交哂所有後門同root password出嚟。
有時唔係監控咁簡單的，我都冇咩值得支共監控，但我就係唔想做ddos zombie ...

五毛思維：咁多人佢洗鬼監控你咩

笑撚死 而加仲一個人mon 一部機咩
而加用ai 自動搵敏感keyword 做你啦

你鐘意畀人監控係你既選擇。

我就唔鐘意畀人睇住

made in 邊度，唔及made by邊度既公司重要。

apple可以唔使受中國控制

oppo就一定受中國控制

打手出黎講幾句

那你要問問你老闆，為什麼要對市民實行如此嚴密的監控。為何如天津爆炸般，會有人冇法連上網絡、六四等字眼冇法顯示或搜尋。

中國製的，大家有目共睹。不信？你看看大陸的港貨店，看看國民對走私外國貨跟港貨的熱衷。
恐怕望不起中國貨的，不過別的人，正正是你們咱家人

中國製既電話唔係問題。

中國公司設計同研發既電話先係問題

真呀
iPhone iPad Apple Watch post 都大把人淘寶
你地慢慢反

問題係邊?open source d 後台任你搵

你真係信唔過原生俾你個Rom你可以自己用source code再compile一次

而家唔止係個rom層面裝後門。

而家係硬件已經改過信唔過

真心盲反都係井底之蛙
人地攻外國市場
成班外國人都唔知用得幾開心
中國機又點 最大粒果個衰 唔等於劉作虎喎

鬼佬點會介意，唔通中國政府會越洋拉人？

我住係香港就好驚啦。

你識劉作虎？

你知道佢背後有咩人？

你知佢有無為中國共產黨做事？

Oneplus 一出即刻勁多youtuber review
無廣吿費就假

你講果度野叫kernel,有無問題自己check, code就放曬俾全世界睇

其他既code都放曬上網

放曬原碼都信唔過,close source既iphone你又會覺得apple係無後門既

多一兩個post 討論下又話係打手
iPhone 討論區夠有班長客係度日日打飛機啦
咁係咪又落哂廣告呀
眼紅你眼中垃圾不如的國產野多人講？
又唔係叫你用又唔係叫你入去傾埋一份
咁都好攞黎嘈
性能差就自然無人講架啦
你睇下屌米華為果D邊有post講

你又會信佢放出黎既source真係部機用緊果個？

我就絕對唔會信中國人、中國公司。

至於apple。都係果句，apple唔使受中國政府操控。

oppo就肯定受中國政府操控。

因為之前小米好似硬件出事

小米華為果d係高登、hkepc落廣告費，咪係果邊大講特講。

oneplus係呢邊落廣告費，咪呢邊大講特講lor

以中國政府慣常做法，根本就唔會放過任何一間中國科技公司。

係班打手先會吹奏oppo one plus係例外。

你信唔過可以自己dl source code compile

不過我諗你唔識架啦

放曬原碼都話人有問題

放左出黎就一100%一定安全？

點解one plus咁多鬼佬用係因為check過冇後門
屌米就比人屌極都有

咪白痴囉 放GitHub 同 係機用緊嘅唔同有幾奇？
自己compile 唔難 身邊都有fd係XDA改rom啦
但買部電話返黎仲要自己刷多次 ？

Btw識github好威啊? 呢到大把IT狗日日用啦

利申： IT狗

係囉係囉
全世界既it狗都發現唔到個source code有唔同
得你估到

仲有前面話多人做review係收左錢既
oneplusone出個陣你仲係你老母個西度定鳩up太多比人鎖緊係精神病房？

大廠機大把人講
One plus,oppo呢啲新廠梗多嫁

不過愈黎愈多收錢評測都係事實

講唔過就會被人無視 oneplus打手，以前1代時都多打手依家仲多過以前

使撚用你部電話監控咩，用發射站同交換機咪得，除聰明台用愛立信之外，全部都用中興華為，邊有得避

好撚多五毛想幫支那機洗底

所以就要食大舊啲嘅屎?
支那人真係改不了食屎的習慣

成部iphone7+咁
支那機習慣抄襲就係人都知
但班垃圾仲要幫佢護航真係死十世都無用

中國機，不了
點俾錢都洗唔走你陣支那除

個後台跟本就唔係for監控用,係拎你部機做zombie去ddos

連個後台係乜玩法都未知就話大陸機有問題

wechat, 淘寶, facebook, ig, google, ios全部都有location tracking, 你全部都唔好用啦

facebook仲要過份到default你部機idle果陣都收集聲音數據

引哂啲打手出黎

不嬲唔用wechat、淘寶app呢d支那app

外國app都盡量用網頁版/m版。

自己私隱自己保護

上部oneplus3 都柒 又係大陸果種公模機設計

話支那機有例外唔監控同話中共有好人一樣on9
支那種其實最好返支那擁抱祖國

成班傻鳩以為apple唔係made in china???

山寨iphone7plus

出街見到一定指住黎笑

仲撐oneplus個D人知唔知醜

one plus同佢母公司用同一個design
大家都係抄iphone

係，個個問買乜機既post就會有打手入黎介紹one plus

「打手」成現今相當有效的推廣工具

網絡世界觀已經在扭曲，在網絡上的產品評測稍有讚揚，網民便會不理因由地直斥你是「廣告」，網民大都會選擇相信一些所謂的「用家意見」，例如討論區的個人發表及 Blogger 分享等。有見及此，各品牌都全力向這兩方面進擊，網上打手就應運而生。簡單說打手的工作就是假裝成一般用家，為一些產品美言或護航，今次我們 請來網絡打手的「阿偉」爆料，讓大家更清楚網絡打手的工作

唔識字既唔該返去讀多幾年書先

而家講緊中國公司、中國研發。

唔止中國製造咁簡單。

中國公司 + 中國人抄出黎 + 中國製造 + 中國軟件 + 中國QC

唱奏得既仲唔係中國人係咩,
中國連登仔你地好
咁中意做中國人祝你地世世代代都係

五毛狗你會識?
識你就唔洗為左五毛做打手啦

正, 一次過block曬班打手

講到底。咪又係錢問題。
個個口講iPhone唔撚值咁貴。又點又點。又強調唔係無錢買wo...只係唔值wo。
但身體卻很誠實。買都要買部抄到iPhone. 9成似既大陸機
說穿了。窮 又唔肯面對。咪蝗蟲上身囉⋯⋯臭蟲論

粒u係咪有機會落焊改program？

可能check唔到？

但apple比中國政府批准售賣喎。。有冇可能達成左咩秘密協議而我哋唔知呢

其實我覺得係一個做得柒，一個就做得好乾淨，引d無機心既人落搭遮

同你班盲反理性分析真係晒鳩氣, 講唔掂又話收左錢做打手

吓oneplus比Linus屌都上天花板喎

可唔可以解釋吓咁出色嘅one plus，點解要聯同母公司奧普抄襲iphone?

其實點樣入行 人工點計

唔夠人講就人身攻擊
你有幾有料啊 俾大哥見識下
無知真可怕

你又覺得美國政府肯畀中國政府亂黎？iphone全球銷售，北美既用家唔比中國少。

另一邊，oppo就100%中國人話事既公司。邊樣高危d自己諗。

你都ON撚鳩既, 依家連登都係一兩個POST 小圈子討論, 同時間又有HTC, SAMSUNG S8, IOS, NOKIA 唔通個D又係落左廣告費

人話打手, 呢度開個OP post 都可以比人話打手, 唔通個個一定要用所謂國際大品牌SONY, APPLE, SAMSUNG, LG呀?

人地HKEAP個大講特講成個版都係, 乜你見依家連登成版都係ONEPLUS咩?

話你盲反真係盲反, 我一直都係理性討論, 由幾年前係高登開個POST 講LG又比

前一排呢度都有LG 小圈子POST架, BOOTLOOP 單野一爆之後, 班巴打都放棄晒LG, o

講真如果部係有問題既, 就唔會多人討論啦, 依幾時見華為小米係連登有小團子POST呀

巴打，oppo我都唔撐㗎

只係講緊蘋果，會唔會中國同香港批貨或者係該地區使用既機會有問題？

屌, 改到個REPLY 亂鳩晒, 重新打過

你都ON撚鳩既, 依家連登都係一兩個POST 小圈子討論, 同時間又有HTC, SAMSUNG S8, IOS, NOKIA 唔通個D又係落左廣告費

唔通個個一定要用所謂國際大品牌SONY, APPLE, SAMSUNG, LG呀?

人地HKEAP個大講特講成個版都係, 乜你見依家連登成版都係ONEPLUS咩?

話你盲反真係盲反, 我一直都係理性討論, 由幾年前係高登開個POST 講LG又比人話打手, 呢度開個Oneplus Post 又比人話打手

前一排呢度都有LG 小圈子POST架, BOOTLOOP 單野一爆之後, 班巴打都放棄晒LG, o

講真如果部係有問題既, 就唔會多人討論啦, 依幾時見華為小米係連登有小團子POST呀

佢剩係用APPLE 黎講已經大錯特錯啦, 前排APPLE 先係大陸整個Server 管理apple id, 佢話只係大陸id 先受影響, 咁都唔叫跪低?

講真，中國政府批得既機我都信唔過。

（所以我覺得，中國人先鐘意買港行唔買佢地「國行」）

至於港版有無問題，我就持半信既態度。

利申：我買水貨an機既。

大陸機再平再勁都好都始終係大陸機，不了

根本apple跪低畀中國監控中國apple id

同aws跪低畀中國監控佢係中國個server一鳩樣。

無人叫你做佢地既「中國用戶」。

中國連外企都要監控、oppo又點會走得甩？

好心你搞清楚點搞佢地會買港行啦

前幾代iPhone 大陸都唔係首賣, 仲有港行係平過大陸, 個個先搶港版炸

無知既中國用戶，咪貪平、貪新先黎買

有少少知識既，咪會想逃離中國政府既魔掌。

大部份中國愚民，都唔care中國政府監唔監控

始終有少部份聰明人，不願做奴才。

咁都比你有得兜

就算唔講係唔係大陸機
oneplus5 今次個背面咁柒
鏡頭又廢
仲要賣4k
又唔係全世界得返iPhone 7 plus 同 oneplus 5 plus 我點解要買佢

所以有人寧願買返3t 算囉

係你呢d傻仔先貪圖「性價比」走去買支那機既je。

有人唔做走去做奴才。

我用pixel架 屌你老味, 講唔埋欄又話人打手奴才

你話你用水貨android, 又唔係大陸做, 唔係lg 同HTC 仲有邊幾間呀?

買左3t 2 weeks
真係對android 機改哂觀
大陸機又點，好用咪得lo
我就唔多理監控問題
信則有，不信則無，暫時都未見有呢類問題
幾年前小米紅米咪照大把人搶住黎用

小心俾樓主班盲反批鬥你

d人就算唔買大陸機但裝一堆大陸app(淘寶微信個d)咪一樣會俾人監控
利申試過share大陸唔睇得個d新聞圖搞到封左某個大陸app upload圖嘅功能 成個月先解封, 監控一定有

其實oneplus post入面個個都屌緊部5好iphone

Facebook提早出背面圖個日開始已經屌緊啦
對我黎講 佢今次決定用呢個設計真係好錯 見到即刻放棄考慮佢

你兩年後部oneplus仲響度先講啦，叫人用中國機，一係戇鳩，一係想搵人笨柒，一係打手嘅啫

one plus one 14 年出
我見one plus post 唔少巴打仲用緊

所以佢咪無知囉

老老豆豆，3T個期唔介意牌子都算可以入手既
但係5就真係可以收皮

不嬲重點都講緊中國公司、中國人研發。

係咪中國組裝唔係最重要

哇屌你， 你岩岩先話中共批得既都懷疑，家下部機可以係內地生產都係中共批得架啦，你依家話中國組裝無問題 咁點解你又懷疑香港批iPhone 呀

大佬你個龍門搬左去邊度呀

你啱啱大陸落黎架

你係咪智障。

部機係中國生產就等同中國政府批得？

你覺得美國政府會唔理？

apple賣去美國既機都係MIC架。用下腦先啦好嗎？

你用下腦啦唔該, 同一條生產線呀, 走去懷疑港行而唔係懷疑美水?

果個咩野卡斯xxxx係連登開個oneplus集中post已經打手味濃。

佢仲智障到「中國生產」等同「中國政府批准中國境內銷售」

用下腦先講野啦好嗎？

外國公司係中國生產但銷售去外國既手機，你覺得中國政府有權監控？

你又覺得外國政府會唔理？

oneplus呢d中國公司既機就一定監控喇。

你都on9，同一條生產線代表100%一樣？

你唔係咁無知下？

日水美水韓水唔同機都有分別啦。

有時硬件有分別，有時os有分別啦。

又搬龍門? 我幾撚時有話「中國生產」等同「中國政府批准中國境內銷售」

你係中國設立條生產線唔洗比中共批准? 你無撚野下話?

講唔埋欄又屈人做打手, 低質會員

證據呢唔該

中國生產，中國政府批乜七呢請問？

中國政府會叫你裝個後門？

你d機唔係賣去中國，你要求裝後門，外國政府會唔理？

你成日推介果d oneplus就九成有後門架啦。鬼叫oppo係中國公司咩！

你認真？

仲信中國政府既，唔話你打手都唔得。

成撚日搬龍門 你玩埋佢啦 低質會員

同你個盲反講野真係晒口水，毫無理性討論

支那野唔盲反得？

公道啲講句，得性能好少少，其他野又唔突出，仲要生到iphone咁既樣，出街都唔敢拎上手。唯一賣點可能係cp值高掛？(電量test冇睇)

做乜突然咁多人反oneplus
人哋大陸嘢但成個os連kernel open-source咖喎 唔同小米魅族華為喎

好明顯係啦 講多無謂 越講咪越多人識

卡斐 佢咁中立你哋都叫佢打手
佢 iphone Android兩邊走嘅，佢基本上係個科技迷嚟......

巴打 我好滾動

你係佢隻狗?

落閘啦

上面嘈op5似iphone真係無咩謂。你笑我抄iphone?我咪即時拎部真iphone出黎晒下囉，雙修不知幾爽

啲同事咁低質嘅

點夠你哋專業

佢間公司產品抄iphone同你自己有冇iphone有乜關係？
都係改變唔到抄襲狗呢個美譽

我而家懷疑其實開呢啲反oneplus post 嘅人先係 oneplus 打手
oneplus 真係多謝晒你

成個post後門前後門後有幾多人真係知後門既原理
有心既話自己搵番小米以前比人話有後門既新聞睇啦

成日話監控
好心佢喇
強國版個rom我就唔知
但國際版一定冇事
有事one plus比人屌左9世喇

你呢個邏輯似曾相識，磚機重道以前都係咁講
但事實證明，屎米俾人屌到出親post都俾人屌，而家屌到無埋形
一嚿屎嘅下場應該同屎米一樣

抄樣呢樣個個都屌
但抄還抄
至少個涵都仲算有誠意 比夠料之餘keep住全機open-source任搞任玩
其實真係落手玩過嘅係會覺得除咗機背近乎餅印之外 機身設計依然有oneplus3嘅style

越反越多人知，睇下個spec 同價錢已經可能覺得幾吸引，再去 youtube 睇下啲鬼佬有讚無咩彈就決定買部試下真係多謝晒你班盲反

連強國人都知一加跑分造假，連登仔說繼續吹奏

你睇到連登咁大
去買得一嚿屎嘅都係廢中窮撚
俾得起錢買機嘅都唔會淨係睇spec，都睇埋部機有咩特色有咩新功能啦
而家主流旗艦部部都有自己特色，一嚿屎講嚟講又係得CP值，完全無特色可言

佢老母Oppo R11 都係一撚樣山寨iphone 7 Plus.

唔扮下中立，點收高價做打手。

商家就係鐘意呢d睇落中立既寫膳稿

唔通搵個朵臭晒既人賣廣告咩

繼續幫你哋推

講黎聽下，其他主流旗艦有咩屈機特式

魅族仲閪，外形抄iPhone 都算，連UI 都一撚樣真係劣質。

我都諗唔到果d佔後台搞到部機食電發熱，但從來無人用既功能 真係吸引唔到我

收人錢就要暗住良心都繼續唱好架啦

你有冇諗過你拎中國牌子同apple比係咪真係合適？
apple全球性，market大，又有一班fans;同中國牌，呢家先開始搶攻market，過都有班終實fans？
如果係香港升學論壇，有一大班講八大既post，同冇啦啦有班盲粉話國力指南針好
你覺得邊個係打手？

老實，一個名不經傳既牌子，竟然係香港論壇無啦啦有班粉絲出現左，你話佢地唔係打手？我就點都唔信啦

自己外國forum / yt search 下啦
名不經傳井底娃

用抄襲返黎既野唔知醜 仲要有種好威威想收人皮既心態 你都幾撚肉酸兼幼稚

升數啦，佢唔係井底蛙就唔會講呢啲野

馬雲心態，假野比正牌好

骨子裡就係支那人

佢打機都full load唔降頻喎
三星s8得唔得呀

見佢comment真係打個冷震
話咩邊個夠膽串佢 就攞部真iphone出黎好威威收人皮 仲要覺得好爽

唔知佢係咪呢到一份子

連俾人監控都無所謂, 死返上大陸啦
香港唔啱你架喇

one plus係外國出名過香港架傻鳩

open sources 哂嘅機
連鬼佬都check 哂無後門
就因為支那牌子
就日日都要幻想畀人逼害監控
其實大家有無證據,得個up

又係監控
小米就話比人check到kernel做咗手腳會keep住import data去大陸
華為就直情比美國政府告
咁oneplus呢？
乜都比晒你睇你check都反

真係好多柒頭派膠

佢唔識咪名不經傳囉

對比傳統大廠係叫做名不經傳既

當年oneplus one 都係因為佢open source, 同用cm而係外國啲刷機界起再傳返入香港比人認識嘅，咁都叫名不見經傳就真係唔知邊個井底蛙。
oneplus 係香港有做過咩宣傳？用呢個牌子嘅好多都係朋友間口碑好而去接觸。而且呢個牌子之前出名產量不足，要invite 先買到，咁低調都比人屌...咁三叔果啲衝出黎柒唔切嘅垃圾機都作如何感想？

咁佢點樣唔名不經傳呢請問
極其量都係一部open source嘅oppo機，因為open source就可以射到上天？
再者刷機本身就係小眾市場，喺大眾市場嚟講的確係名不經傳，咁有講錯咩？
唔係好明點解會俾班on9打飛機射到咁撚高

唔係手機迷既應該冇乜人會識one plus

oneplus 個post 係出左新機呢排先長期置頂je
公道少少啦 係垃圾嘅過左幾個月咪無人講囉
係啦iphone威啦要全世界用同一部機先順你地意啦滿意未

垃圾強國爆炸牌子，專請打手

用既都係大陸仔同蟈蝗

唔係啊
iphone的確係垃圾，但支那人係都要抄iphone真係好撚羞家

利申 用緊nokia 6

啱

總之，中國牌子 + 設計柒或者抄其他電話就不了

LM

iOS 有得喺privacy settings 關閉location

android 都有app permission block location

iPhone 中國製

其實中國組裝同中國制造係差好遠

好撚多iPhone 打手

但op真係正喎

利申有1+1

用iOS係理智嘅選擇

唔係近來既事啦 成班打手瘋狂吹奏 zenphone都試過 剩係識睇幾多gb ram 用咩u 黎計cp值 至於用家體驗 durable 就乜都唔理 偷雞唔到蝕渣米就會發生係呢d低賤打手身上 吹奏買v10 一年燒底板見真章🤣

OnePlus One 是完美的

蝗先用支那機

路過入黎答外型抄 i p 個問題
唔係說服你要用佢 不過做下資料搜集先

人地做十9幾個外型 最後都係揀呢個外型

佢係似ip 但唔係抄囉

不過你都唔會知 因為你連外國評價片都唔睇

蝗先唔用一加

應該話少用

好中意你個句: 佢係似ip 但唔係抄囉 笑撚死我啦。你邊度人。咩邏輯。抄就抄啦。似你老味。

唔知係我眼花定你都無睇過條片

睇撚埋你所講所謂做咗十9幾個外型，有邊個外型唔撚係抄其他牌子。

真係唔知你真膠定咩。

中間雙鏡抄邊部 上面加條黑bar 抄邊部
你係咪十9幾個外型都搵到部 “原型”出嚟？

OK
本身就由個post沉，而家大家研究下係咪抄

左上角第一部， 承先啟後

左上角2、3、左手面1、2、3、4、5
apple發明咗時光機

中間向Nokia lumia 620致敬

右1、2、3、4，繼承Nexus 6p傳統，順便向屎為致敬

十幾部原型有撚用咩
啲樣黎黎去去都係HTC 華為 iPhone
明抄死都唔認 垃圾oppo大陸機 抄人起家
狗改不了屎 用山寨機就低調啲喇

咁都唔係抄真係冇野好講

iphone咪又係抄雙鏡頭設計

中間似抄mate9

我屌 你地要幫op5 護航都唔好幫佢個外型護航呀大佬

你呢啲咪正宗叫跌落地嗱返渣沙囉

柒夠未，抄咁多牌子都唔夠醜。

仲要出嚟柒。

係啦係啦。個十幾部得你講個部^ 上面加條黑bar 個部^係原創啦⋯⋯

咁你仲唔嗱嗱臨問吓你主人點解死都要出部似iPhone嘅 都唔出部自己原創上面加條黑bar既

不如你話埋Apple當年抄人出Smartphone 瞓撚醒未。

呢個係OnePlus 3 設計加多個鏡頭，OnePlus3係2016年中既機。
連呢個你都話係抄，你又盲反左少少喎

無人話佢唔正。Spec勁過iPhone添。

但明抄咪明抄。有咩好唔認。仲要死撐。

不如再比多少少心機喺外觀上。費事比人入到啦。

又盲反？我提出證據質疑佢抄襲，咁我又係盲反？
即係以後最好就一言堂，你哋一嚿屎話抄佢先係抄，你哋無話係抄就係盲反
啲邏輯同中共諗嘅嘢真係一撚樣，話你有幾多權你先有幾多權，無話你有呢個權你就係造反

我明啦終於。

兩類人

反既人=因爲抄iPhone

撐既人=唔係抄iPhone，只係似。

好多大陸仔想幫支那洗底
仲有讀it既人真係無腦 撻一堆外行人唔識既terms出黎當自己好型拗贏左

係有堆讀it既人真係無腦
唔係全部讀it既人
利申: 讀it

根本op5 post 入面由未出果下已經屌緊似iphone la
咁又點 spec勁又近pure an咪得

屌完之後又要自含
支那人真係無得救

agger